NEW TEEN AGE地下世界的青少年傳奇

唔好意思！因為一開始寫嘅時候係書面語，所以請斟酌收看！得嘅話！咁我地就直接跳第一章！

都市傳說：不加入聯會，就不會有未來！

第一章 吳逆的中五下學期開始

吳逆把校服給穿好，就準備上學了⋯⋯

上學路上，看似開心和諧的學生們又有誰知道他們的背後事情？

虛假的青年烏托邦，看似太和諧了⋯⋯

「交功課了！」所有的同學都交上了。

「測驗了！」沒有人害怕，緊張，甚至嬉皮笑臉地去考。

好像只有吳逆感到普通，每個學生都好像嗑了藥一樣開心。

到底⋯⋯是為甚麼？扭曲的事情是甚麼時候開始的？吳逆可能知道，但他先不說那原因。

下學期才剛開始，吳逆猜新升上高中的同學可能最近會開始猖狂，畢竟他們才剛進入聯會⋯⋯

果然剛放學，幾位沒記錯是中四新生的男女看到一個歸家夥伴都沒有的吳逆，就在橋上他攔下來。

「怎麼！放學沒有朋友跟你一起去狂歡呀？」帶頭的男生這樣說。

「看來是邊緣人來的呢！」吳逆並沒有回答旁邊那位女生所問的問題。

「哈哈！聽說過聯會嗎？」男生說起了吳逆之前很熟悉的一個名字。

「看來是沒有的啦！這麼邊緣，不過樣子看起來也不是很醜，是簽了重生狀的膽小鬼？」另一位女生打量了毫無精神的他。

「還是被下除學令的叛徒？」吳逆心想才不會這麼輕舉妄動當叛徒呢！

「哦！這個也太慘了吧！那麼我是不是要發揮我身為武才的能力為聯會服務？哈哈！」武才？在吳逆眼中只是一班毫無才能的肌肉廢人。

吳逆想起自己還有研究要進行，就不耐煩的說：「哦！可以讓開一點嗎？」

「找死呀⋯⋯」説到一半男生正想揮拳，卻揮到一半便跪下來。

「你！你要幹什麼？」吳逆走向另外兩位女生。

一想到要讓他們了解聯會真正的用途和實力，吳逆拿出一個小瓶子輕笑説：「猜猜這是什麼？」

「藥水？春藥？」女生們恐懼的回答。

「是讓你的未來墮落的水！哈哈！」吳逆久違的邪笑並恐嚇對方。

夕陽底下，人與非人的界線變得模糊，吳逆其實也並不是非人，他也只不過是比新人強超多的傳奇。